中共最叻就係喺真新聞入面加插啲假嘢，等人之後連啲真嘢都質疑

古有法輪功大紀元，活摘器官我信係有發生過，不過中共當中可能加插啲假case，又或者喺啲枝節上面改下，然後扮踢爆澄清，之後話活摘器官都冇發生過

到依家都冇乜人信大紀元嘅報道，又覺得法輪功係玩膠（明明佢哋係反共始祖嚟）。無可否認大紀元有啲報道可能誇張咗少少，但未至於完全信唔過

講返香港，浮屍丶狗屋入面打人丶強姦示威者，呢啲一定有發生過，但中共又係用同一種手法，嘗試去令到我哋誠信減低（呢度手法可能有少少唔同，例如未必每單命案、自殺都關手足事，但總有人走出嚟「」，可能之後會有人因為咁而問「係咪真係咁黑警棄屍啊」

去到美國大選，民主黨造票，丟trump嘅票，我相信都一定有發生，中共/民主黨就放啲fake news出嚟，再去澄清話冇咁嘅事，手法同搞9法輪功嗰事一模一樣。

所以有時間可以先search一下係咪fake news/ old news，廢事炒車

以前有「返工不了」
依加有「手足」
咁明顯嘅PR手法點解仲會有啲on9仔跟風

你反既 人地滲入埋你度 講你講既說話 講得大聲過你 再反cup 死得

即刻有一個post

美國郵遞選票預先填寫biden

香港狗隊都係咁玩法

最正就係播嚟播去都係嗰啲片，
最啱呃廢老用。

真 同埋見到啲所謂Fact check網好多時話部分真實 部分唔真實咁想去discredit成件事

推

用左膠既邏輯去諗下，其實有冇證據都係一樣

呢個世界唔存在一種佢地相信既證據

我信毆打，骨折，斷手斷腳，水刑，同埋手淫

agree

支式滲透就係咁
佢地優點就係有統一意志
目的就係令你地散沙再散到變晒粒子
團結唔到

難得呢幾日有認真post

最新抹黑：鏗鏘集「虛假陳述」

連登仔自己都係幫兇

【轉載】【仔細factcheck】係咪有哂相 美國選舉大量郵寄選票被丟棄？？？

嗰啲擺明波台狗專登玩膠

當年有單香港新聞中共就係咁玩,關於蝗周街屙屎,老母冇諗住清返
結果傳去大陸嘅版本係男仔變女仔,屙屎變屙尿,屎片變紙巾(話老母想清返),影證據變影私處

果班傻鳩已經唔係叫玩膠
同三毛一樣想破壞討論

其實佢係勁過蘇聯好多

true

今次大選勁多人傳fake news，傳到一定程度就有人澄清，然後可以spin去侵屈民主黨舞弊

講到中共既套路咁把炮，我地都應該自己學下：

例如鬥紅，批鬥港共官員：高官將子女送外國讀書、有外國國籍，即係用腳投票唔相信中国；林奠要求填海，唔係與习主席提倡既環保政策對着幹，就係唔承認香港係中国一部分，嚴重违反国安法

例如俾fake news 廢老，同佢地講中国冇糧食問題，科技發達，广州水稻一畝產萬斤、香港人住大湾区中国政府有資助、大湾区計劃民選幹部...

屌鳩個有個真心膠仲即刻駁嘴問「連豬有咩問題」
以為有滴眼淚就係喊 同「RIP😂」同出一轍

㩒錯制 推返下

冰冰條片呢?

睇下之前啲狗搵到槍嘅案就知，假設捉十單有9單做戲，其中一單係真，連真個單啲人都會當係做戲，咁之後其他單要屈容乜易，雖然而家屈人都好容易

係
不過好多藍屍美豬唔知
拜登仔單野就睇到班友乜新聞都唔睇就話fake news
無得救

唔係忍住唔喊咩

唔係
最近法輪功越來越多人信就真

我買咗嗰本中大理大保衞戰

同樓主諗法一樣
所以twitter留言 retweet真係小心
要保持距離、每件事獨立分析

呢單冇炒車

所以見一個扑一個
一律當五毛

亦真亦假，等我哋分唔到真假

呢個真係難搞

果d 冚家剷佢老豆老母全家生癌

唔駛喇
有理性就傻仔
你盲目反佢就OK。

同意
好卑鄙

其實最麻煩既係唔比共和黨人監票
真定假都好都係民主黨說了算

真係多撚謝班假膠
推

要保持頭腦清醒，獨立思考

Same thought

Push

返工星期五

咁似熱狗

基本技掚

呢啲分化技倆用咗100年
一早master左

「同共產黨有咩分別」
「呢啲就係你哋追求嘅民主？」
「兒登仔輸打贏要」
「愛侵力」

製造Fake news
然後話fake news嘅出現係掩蓋真相
你班人真係無撚敵
總之乜撚都係人地衰

呢個係好基本既手法
而且做得多 啲人更難分真假
甚至出現疲勞

4個字比各位
抽絲剝繭

用力推
呢幾日係咁有簡體twitter媒體嘅fake news或者fc唔到嘅消息

yes
同埋失敗主義都係一種滲透

食黃店當抗爭

將件事推向極端
然後全盤推翻
當乜都無發生過
中共慣用技倆

可能原本係, 但個符號已經俾班假膠騎劫咗, 變咗膠化所謂「手足」呢個稱呼, 打散凝聚力, 啲真心膠再用就變咗附和呢件事

real

真

ching表達得好好

貪過癮

想問好耐 其實班波台狗真身係咩人？
好煩

講得無錯

唔少波台狗係黑警黎

連登有黑警上黎開post攞料，有連登仔懵然不知仲提供線索比黑警去拉手足！

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係玩膠 直情係黑警

連登有黑警上黎開post攞料，有連登仔懵然不知仲提供線索比黑警去拉手足！

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

終於見到正常post

好驚

其實咪即係玩疑點利益歸於被告

之後一有反駁位一律當假

其實呢招好毒 佢日後擺段真既比你面前

你都會自我審查一翻係真定假

永遠困係個旋渦度

點解中共要高壓手段打壓香港人

因為香港人醒左之後唔受佢呢套

驚就縮返去你老母個墳到啦

玩政治當玩法律咁玩已經輸咗，就好似Hunter Biden單嘢，拜登都冇得話單嘢係「自己細佬攪出嚟嘅，唔關自己事」就可以輕輕帶過。玩政治用法治觀念玩嘅話，可能到宜家都仲未「fc」到中國派間諜去美國

難得有人發現 push

睇左一輪post
混淆視聽 係幾ok 令人混亂
但唔知咁做對香港人有咩用

美國總統選唔選到 係會有政策對到支共
但香港人加把口 屌一大輪 都唔及共和黨 選民實際行動有力
或者你可以參考香港被共諜滲透既手法 令美國人會唔會留意到
始終人地有槍 道理講唔埋 唯有開打reboot

五毛係唔會休息，任何事佢哋都會出嚟趁機膠化. This is their job and duty. 以假亂真再屈成單嘢係假，目的係想令香港人產生對新聞唔信任嘅感覺。所以fc已經冇咗效，因為連fc都可以係假嘅時候，唯有立場同信念可以堅定鬥志。

識幾個真人
係純粹覺得咁樣好好玩

當你想認真討論嘅時候
佢哋又會話：上連登勿認真

最慘今次大選發現啲傳統大報都有問題，會令人懷疑佢地報道嘅真確性，變相又少個fact check來源

咁都未明twitter 點解咁多華人fake news 要番鬼國深造多幾年

入黎睇下支共喺cctoy嘅手段

CNN以前幾有公信力